### KKu Island 
> 꾸 개발자의 조물조물 공간 입니다.

### 추가 된 라이브러리
> 리액트 사용을 위한 패키지 설치
```sh
npx create-react-app 폴더명
```
> 라우터 사용을 위한 리액트 라우터 설치  ( create 폴더 안에서 )
```sh
npm install --save react-router-dom  
```
> scss 사용을 위해 설치 ( create 폴더 안에서 )
```sh
yarn add node-sass
```

### 폴더 구성
> src/components: 컴포넌트들이 위치하는 디렉토리입니다.

> src/pages: 각 라우트들이 위치하는 디렉토리 입니다.

> src/client: 브라우저 측에서 사용할 최상위 컴포넌트 입니다. 우리가 추후 서버사이드 렌더링을 구현 할 것이기 때문에 디렉토리를 따로 구분하였습니다. (서버사이드 렌더링을 할 때에는 서버 전용 라우터를 써야합니다.) 여기서 라우터를 설정합니다.

> src/server: 서버측에서 사용 할 리액트 관련 코드를 여기에 넣습니다.

> src/shared: 서버와 클라이언트에서 공용으로 사용되는 컴포넌트 App.js 가 여기에 위치합니다.

> src/lib: 나중에 웹 연동을 구현 할 때 사용 할 API와 코드스플리팅 할 때 필요한 코드가 여기에 위치합니다.

### 미니 프로젝트
> 프로젝트1. 버튼 클릭시 별이 그려지기 시작하며 별이 그려지는 수는 위에서 정할 수 있다. (진행중)